校台唱衰去台灣升學班撚屌係咪屋企比唔起錢係到葡萄我哋？

我地FG月入22k
你地得咩？
錢搵錢就係呢個意思
你班窮撚冇錢去台灣就唔該收皮

日日上堂頂住台妹咪話唔 chill

係咪歧視我A仔

22k係台幣定港紙